到底我有無被煽惑反送中

#新ac

今日同個律師朋友閒聊過，佢提咗幾點令我重新思考自己既立場

逃犯條例=送中？ (條例有其他options？)
反送中=撤回逃犯條例？（撤回又係咪唯一解決方案）

我係唔想送中，我係反送中，但係逃犯條例係咪真係無得傾？撤回係咪唯一方法？咁陳同佳又應該點處理？如果係有日落條款既逃犯條例又係咪唔應該撤回？要撤回既可能係呢刻既逃犯條例條款方案，但唔係撤回逃犯條例？到底呢刻遊行既口號係咪我想要既野？到底撤回既定義係咩？我地真係唔需要逃犯條例？

仲有遊行當中，有幾多人了解逃犯條例，又有幾多民憤係被煽惑？到底繼續要求撤回逃犯條例係咪真係好？林鄭落咗台香港就會有好日子？

仲有，五十年不變，五十年後呢？依家已經過咗一半，我地香港人係咪遲早都會變成大陸人？逃犯條例國歌法明日大嶼三連發，就算俾我地100，200，300萬人推倒，然後呢？我地推唔返我地最終會係大陸人，會係「中國香港」呢個事實？(所以要盡快移民？）

好迷惘，連著唔著黑衫都好迷惘，到底我支持啲咩？

呢排真係好多野要自己諗

利申：有去遊行，有吸過下懶人包

而家係講緊撤回修訂逃犯條例
唔係撤回逃犯條例瞓醒未？

台灣一早話接受一次性移交，係林鄭唔肯，樓主睇多d新聞啦